咪撚再開分化post, 自己人打自己人

屌你老母眼火爆。咪撚再開post 話上環好緊要，點解全部都係元朗post.
我地唔可以自己人打自己人，兩邊新聞都好撚緊要，大家都係香港人。
再咁落去，就會係元朗事件vs上環事件。

唔該，搵個文筆好既人整一個整合post, 大家都推個個post. 人手置頂。

咪撚再重覆以前既錯誤。

不分化，不割蓆

推，求文筆好既人